[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51898570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51898570/answer/275094280", "content": "\n\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u4e00\u6b3e\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304102027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304102027/answer/542996184", "content": "\n\u4eba\u751f\u5728\u4e16\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u5ff5\u662f\u8d8a\u65e9\u5efa\u7acb\u8d8a\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306915527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306915527/answer/577353129", "content": "\n\u6709\u65f6\u81ea\u5df1\u8ba4\u771f\u753b\u7684\u4e00\u5e45\u753b\u53cd\u800c\u6ca1\u6709\u968f\u624b\u6d82\u9e26\u7684\u6c99\u96d5\u56fe\u4eba\u6c14\u9ad8\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/585949413", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/563591780", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309691388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309691388/answer/583296685", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5e2e\u52a9\u8fc7\u4e2d\u56fd\u7684\u82cf\u8054\u4e0e\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u82cf\u8054\u66f4\u62b1\u6709\u7279\u6b8a\u60c5\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/580299174", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29840789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29840789/answer/586747305", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u4ef7\u683c\u628a\u51fa\u79df\u5c4b\u88c5\u4fee\u5f97\u6e29\u99a8\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310456820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310456820/answer/584866773", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u300a\u56de\u5bb6\u7684\u793c\u7269\u300b\u91c7\u8bbf\u4e2d\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47452429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47452429/answer/421428655", "content": "\n\u5f53\u52a8\u7269\u9972\u517b\u5458\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310832664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310832664/answer/586611573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u5728 2019 \u6625\u8282\u8fce\u6765\u53f2\u4e0a\u6700\u4f4e\u552e\u4ef7 38 \u5143\uff1f\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305926046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305926046/answer/587384723", "content": "\n\u5f53\u5b69\u5b50\u5435\u7740\u8981\u5750\u6447\u6447\u8f66\u65f6\uff0c\u5bb6\u957f\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310853294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310853294/answer/586867581", "content": "\n\u534e\u88d4\u5f52\u5316\u7403\u5458\u4faf\u6c38\u6c38\u548c\u674e\u53ef\uff08\u5ef6\u7eb3\u91cc\u65af\uff09\u52a0\u76df\u5317\u4eac\u56fd\u5b89\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6211\u4eec\u5728\u5f52\u5316\u7403\u5458\u4e0a\u8fc8\u51fa\u7684\u7b2c\u4e00\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309581498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309581498/answer/580232346", "content": "\n\u300a\u5200\u5854\u81ea\u8d70\u68cb\u300b\u5728\u76ee\u524d\u7248\u672c\u300c\u5403\u9e21\u7387\u300d\u6700\u9ad8\u7684\u5957\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304512672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304512672/answer/581056836", "content": "\n\u5982\u4f55\u516b\u5366\u7ae0\u6cfd\u5929\u629b\u552e\u6fb3\u6d32\u8fd1 600 \u5e73\u7c73\u8c6a\u5b85\uff0c\u552e\u4ef7\u8d85 1.1 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299856479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299856479/answer/583485105", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8f6c\u57fa\u56e0\uff0c\u4e2d\u79d1\u9662\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7ad9\u51fa\u6765\u8bf4\u8fc7\u516c\u9053\u5ba2\u89c2\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309863493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309863493/answer/583808077", "content": "\n\u6765\u81ea\u6c11\u79d1\u5427\uff0c\u6b64\u8fd0\u7b97\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40854395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40854395/answer/583279471", "content": "\n\u81ea\u5df1\u62e5\u6709\u4e00\u53f0\u670d\u52a1\u5668\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u5f88\u9177\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/581863470", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310236995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310236995/answer/581900712", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cc\u76ae\u5728\u56fd\u8db3 0:3 \u8d1f\u4e8e\u4f0a\u6717\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u573a\u4f11\u606f\u65f6\u6012\u7838\u66f4\u8863\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309243176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309243176/answer/581003245", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u7a7f\u4e0a\u65e0\u83cc\u624b\u672f\u8863\u4e4b\u540e\uff0c\u80f8\u524d\u7b97\u65e0\u83cc\u7684\uff0c\u4f46\u662f\u80cc\u540e\u4e0d\u7b97\u65e0\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/557259505", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309019473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309019473/answer/573867525", "content": "\n\u65e0\u6cd5\u5206\u79bb\u7684\u8fde\u4f53\u4eba\u5982\u679c\u89e6\u72af\u5211\u6cd5\uff0c\u8981\u5982\u4f55\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303830019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303830019/answer/550943303", "content": "\n\u4ece\u94f6\u884c\u53d6\u8d70\u4e00\u4e2a\u4ebf\u7684\u73b0\u91d1\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298523154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298523154/answer/562262497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662fP\u793e\u73a9\u5bb6\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308204960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308204960/answer/567859791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6545\u5bab\u5f69\u5986\u505c\u4ea7\u4e00\u4e8b\uff1f\u6587\u521b IP \u53d1\u6398\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48563520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48563520/answer/569107642", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5957\u8def\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296339026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296339026/answer/549289088", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u771f\u5fc3\u7684\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65478236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65478236/answer/251187707", "content": "\n17\u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267441327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267441327/answer/545747922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\u52a8\u7269\u90fd\u5f88\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816984/answer/537621002", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u53e4\u5251\u5947\u8c2d\u4e09\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297420369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297420369/answer/546817910", "content": "\n\u5165\u4e86\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u5927\u5751\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264969963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264969963/answer/559967261", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u6bd4\u8f83\u8f7b\u677e\u5bb9\u6613\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/544550016", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/581312017", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/548335954", "content": "\n\u5230\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304672200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304672200/answer/546218025", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5df2\u9500\u5f80\u7f8e\u56fd\u5e76\u83b7\u5f97\u5168\u4e94\u661f\u597d\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275244312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275244312/answer/586488224", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u6700\u9ad8\u7b49\u7684\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/511671506", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/557742797", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307266636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307266636/answer/579788719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5728\u5fae\u535a\u56de\u590d\u8f6c\u53d1\u5185\u5bb9\uff1a\u201c\u4f60 \u6b7b\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284309590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284309590/answer/559188521", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u9001\u7684\u53e3\u7ea2\u662f\u5047\u8d27\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304540936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304540936/answer/556955317", "content": "\n\u738b\u6e90\u80fd\u8003\u4e0a\u4f2f\u514b\u5229\u97f3\u4e50\u5b66\u9662\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307783591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307783591/answer/585790689", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fc7\u53bb\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4e18\u5409\u5c14\u8bc4\u4ef7\u5f88\u5dee\uff0c\u800c\u5bf9\u6234\u9ad8\u4e50\u8bc4\u4ef7\u6bd4\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40093444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40093444/answer/579808833", "content": "\n\u5bd2\u5047\u5927\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281742230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281742230/answer/580283947", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u75d8\u75d8\u6700\u540e\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b8c\u5168\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303220167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303220167/answer/580021232", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u751f\u6218\u4e89\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747GDP\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u97e9\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310892361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310892361/answer/587236520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c3c\u514b\u65af\u5c06\u6ce2\u5c14\u6d25\u5409\u65af\u4ea4\u6613\u81f3\u72ec\u884c\u4fa0\uff0c\u4ed6\u548c\u4e1c\u5951\u5947\u5408\u4f5c\u7684\u524d\u666f\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28202126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28202126/answer/584968160", "content": "\n\u6709\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u4eb2\u59d0\u59b9\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310680212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310680212/answer/585179239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5fae\u535a\u201c\u6211\u60f3\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\uff0c\u4f46\u6211\u4e0d\u6562\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/553741330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310680212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310680212/answer/585418627", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5fae\u535a\u201c\u6211\u60f3\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\uff0c\u4f46\u6211\u4e0d\u6562\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309923900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309923900/answer/587025379", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4 iPhone XR \u662f\u667a\u5546\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/584846850", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310301027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310301027/answer/586614387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u5357\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u6750\u6599\u7cfb\u535a\u58eb\u751f\u80e1\u5764\u731d\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/583010305", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37799726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37799726/answer/580931083", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5fae\u4fe1\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u5356\u8336\u53f6\u7684\uff1f\u6709\u77e5\u9053\u5185\u5e55\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35086901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35086901/answer/578718407", "content": "\n\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u5b9e\u65bd\u624b\u672f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35806104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35806104/answer/579218147", "content": "\n\u5a36\u4e2a\u62a4\u58eb\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24641241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24641241/answer/569712317", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u75d8\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48391953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48391953/answer/583962147", "content": "\n\u897f\u73ed\u7259\u5386\u53f2\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5360\u9886\u8461\u8404\u7259\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300774550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300774550/answer/581617225", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u88c5\u5f97\u6700\u597d\u7684\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309852387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309852387/answer/582836405", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u4e4b\u6012\u6674\u6e58\u897f\u300b\u91cc\u9762\u5378\u5cad\u4e0d\u5982\u642c\u5c71\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/576869277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276797173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276797173/answer/582224397", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u9009\u62e9\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u53d1\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28596096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28596096/answer/581790732", "content": "\n\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266581541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266581541/answer/573465281", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97tfboys\u4e09\u4e2a\u4eba\u5173\u7cfb\u751f\u758f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297298783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297298783/answer/574030644", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e0bTFBOYS\u8fd8\u80fd\u706b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30215562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30215562/answer/578387145", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7ed9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25477286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25477286/answer/512290891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\u548c\u8c22\u9706\u950b\u5341\u4e8c\u5e74\u540e\u53c8\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299891777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299891777/answer/565468532", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u65b9\u6cd5\u6cbb\u7597\u8131\u53d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308823380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308823380/answer/576295449", "content": "\n\u9648\u9707\u8bf4\u54c8\u5f17H9\u5df2\u7ecf\u79d2\u6740\u666e\u62c9\u591a2700\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u4eba\u4f1a\u4e70\u666e\u62c9\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/586488768", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58285339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58285339/answer/565116381", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u80c3\u738b\u7504\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20900035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20900035/answer/566125529", "content": "\n\u611f\u5192\u7ecf\u5e38\u4e0d\u5403\u836f\u786c\u633a\u7740\u5bf9\u8eab\u4f53\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297362373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297362373/answer/504773053", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u8d37\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780433/answer/539973985", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u517b\u6210\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40104639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40104639/answer/545977800", "content": "\n\u5728\u4e91\u5357\u5403\u8611\u83c7\u4e2d\u6bd2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302477993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302477993/answer/550164980", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u672c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/501616612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310816922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310816922/answer/586385279", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u300c\u975e\u865a\u6784\u5199\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/586923242", "content": "\n\u4f60\u5728\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/572693485", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310419778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310419778/answer/583652711", "content": "\n\u897f\u73ed\u7259\u4eba\u4ff1\u4e50\u90e8\u5b98\u5ba3\u6b66\u78ca\u52a0\u76df\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ed6\u5728\u897f\u7532\u7684\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60326852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60326852/answer/537824518", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u623f\u4ef7\u6301\u770b\u8870\u6001\u5ea6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u5c42\u539f\u56e0\uff1f\u623f\u4ef7\u6709\u53ef\u80fd\u56de\u5230\u6b63\u5e38\u6c34\u51c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64095822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64095822/answer/586980050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u88ab\u6367\u5230\u88ab\u9ed1\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310853294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310853294/answer/587375653", "content": "\n\u534e\u88d4\u5f52\u5316\u7403\u5458\u4faf\u6c38\u6c38\u548c\u674e\u53ef\uff08\u5ef6\u7eb3\u91cc\u65af\uff09\u52a0\u76df\u5317\u4eac\u56fd\u5b89\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6211\u4eec\u5728\u5f52\u5316\u7403\u5458\u4e0a\u8fc8\u51fa\u7684\u7b2c\u4e00\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/586721566", "content": "\n\u4f60\u5728\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310300336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310300336/answer/584473593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u5353\u4e0d\u53bb\u6389Java\u8bed\u8a00\u5e95\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310586944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310586944/answer/587565826", "content": "\n\u4e2d\u5c42\u548c\u5e95\u5c42\u7f51\u7edc\u5199\u624b\u771f\u5b9e\u72b6\u51b5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264529557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264529557/answer/583128997", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u5982\u4f55\u642d\u8baa\u7a7a\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306580468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306580468/answer/587005786", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u60ef\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27759268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27759268/answer/586498424", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u6e38\u542c\u7740\u9ad8\u5927\u4e0a\u5176\u5b9e\u5f88\u5b9e\u60e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306322029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306322029/answer/575003939", "content": "\n\u602a\u7269\u730e\u4eba\u4e16\u754c\u7684\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50327690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50327690/answer/585364691", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6700\u5927\u7684\u60b2\u54c0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57196316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57196316/answer/564889539", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5341\u4e2a\u4eba\u7092\u80a1\u4e5d\u4e2a\u4eba\u4e8f\uff0c\u7092\u80a1\u5c31\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u4e8f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306140218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306140218/answer/584324080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u300a\u9886\u98ce\u8005\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310340030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310340030/answer/582538240", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u5bab\u5ef7\u4e2d\u7684\u90a3\u79cd\u4e00\u5915\u5f97\u5e78\u4e4b\u540e\u88ab\u5e1d\u738b\u629b\u8bf8\u8111\u540e\u7684\u5973\u5b50\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/560686982", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60513921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60513921/answer/583528091", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u9762\u5305\u5e97\u91cc\u5356\u7684\u9762\u5305\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}]